我知大家對元朗單野都好嬲 但記得fact check過對家係邊個先好行動

唔好比人煽動去攻擊一啲唔係做呢件事嘅人

我自己都住元朗 我自己都好嬲 係嬲d無腦連登仔點解係都要盲目鼓吹入元朗分散出面嘅人 元朗係要光復 我都支持但一撚定唔係今日囉

有啲近火一定要依家救
致少保障到依家返緊屋企嘅市民先
光復元朗就肯定要